====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un cheminement public les traverse , ouvert sur le parc et sur la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

